搭的士唔見電話 請大家幫幫忙

時間：12月26號凌晨約12點
上車地點： 旺角彌敦道近朗豪坊
落車地點：長發村

型號：Samsung S8+ 藍色透明殻
薄酬$3000

已經打左call台，希望好心人執到歸還。

送禮物比的士司機

入三星雲端，尋找裝置

試緊 唔該晒

你唔係以為啲的士狗會比返你呀？

希望有好心人

聖誕禮物